男朋友成日喺條街對我摸手摸腳

摸到我硬晒好撚尷尬㗎嘛

好困擾

有冇互射？

就地正法

小妹唔敢🙄🙄

臭g

見多負評以為係港女post
入到嚟唔争氣笑咗

介紹比我
等我摸撚到佢當眾射
射嗰下一野除低佢條褲
春風化雨，善哉善哉

pmed

咪又係雞